[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3181)

易到

助攻

1001 派1000

Pyth tri now廢撚到

針

叻仔

lm

Ok

Yy輸到痴左線

屌 原來咁撚易
班bot狗

3賤要反cup

Bee最似半2全2

三箭反cup 派100

今日半大日

抽一個派10k

請留名

你1000都搶唔到

中哂派1k
[img]
圖片網址[/img]

名

以後交俾你了

我

屌你老母新post 都留名

我了

今曰AI 二口 の 第八囗第九口

自己二口

又睇下可以走到幾遠

以後羊錢又擺上黎show下唔派先
睇下有咩感覺

神船反級派1k 任留

Lm

大邱針

度馬未

lm 我都想貼 贏錢好難

已經冇人睇場波了

Gchi

忙住派錢 遲下先

針晒

真 派錢緊要

抽1派500 任留名

屌你三箭廢到

u

想買角大

cls快到

想登場

D錢比你贏哂啦

抽1派2k 留名

大家試下極速洗post

lm for what

針咩撚

派我 就會中

好專業。。。。。

報假

for屌你屎眼

屌你 又話戒

轉行幫補下..

係就好 可惜唔係我贏

登左啦，睇緊下場點買

me

all in 箭cup

上兩三個yy派
咪試過連續刷左成個po

696 全格派500

廣島反杯再穿盤

抽5個派1k

請留名

Lm到忙 手機無電了

即場下對入球（未完）串其他角球（完左場）中左係咪唔會即派

lm先咁

又黎

祝羊

優越？

凌晨4-5 刷左3po

Gchi 祝羊呀

笑撚咗

照show飛

今次認真

yy幾時派翻我

咁好禮貌請留名 驚冇人留？

好 抽左了 麻煩反摩比你ac我

喂幾時派角球呀屌

戒！

我輸都照po 警惕世人

係你老死登場了

留

你唔係話戒賭咩

唔派死全家賭乜輸乜

死左啦

我戒咗 1蚊都無了

抽

同路 Lm了

西鑽快撚啲半2全11

戒咩呀屌今日重鎚中

3賤 請反cup plx

日職keep住而家比數完場
頭十抽3派1k

屌你 星之力去咗跑步？唔見咗人

lm

下場都計

支持

ok

Cls 係咩，我真係唔識

即場買咩好

計呀 季內是但一場都計

痴撚線

紅鑽 櫻花賽前角大仲有冇得嗌下

陳力生

LM

屌你話似西花 做乜尻買箭 skip咪算

我你老母咩

Me

真

明亮買咗咩野

日職全反cup 派5k 請留

上盤信念 jump

紅鑽9.5b

中左六仔
頭一lm送一層貝沙灣

波post個個反了反了

水手 入波未 屌你快手入波

星之力

又針

三箭腰斬派一千萬

sor 圖已cap

破產 goal

留了

邊位

今晚6仔我中就派300萬

識買了

我呀

8.5b！！！！！！！

日職全上盤啦唔該

留名

屌又燈？

66666

日職全下盤派3k

gchi呢

留名地震

東京 1-3

6sor 你中左六仔頭獎都應該拎唔到，唔記得拎果d

同superme同一條船 happy

磐田追和Ok?

。。黑卡巴 唔識英文？

貝沙灣既圖
打漏sor

差bee大波 快手開埋

橫濱水手 快點入波啦

速成碼黎

我屌你丫我乜都無買

收到wind,紅鑽果彭仲有兩球入

想戒

人地話我地盤佬，知識有限

3賤入波未

綠茵水泥jumped

vita rc

仙台rc goal!!!

唉，唯有搵d on9野衝擊下自己

紅毛泥jump

三賤發力味

維他奶紅埋

東茵13

松屎入未

三賤角大
有冇同路

估到曬rc

屌 唔係舊登個個

橫濱痴撚左線2場入8粒
日乙隊

留我

我等陣出水好過，派好似比乞衣咁，唔太鍾意

好，快出水

gchi

水手0:0 FT

紅魔無頭6 gel

我真係乞衣黎 今日冇二手飯食 幫幫我

綠菌點撚樣呀

三箭 山葉

三箭咪刷

水手快

me2

又紅牌 角都唔洗嗌 屌

Tgt

8。5b買唔到

橫濱12射9正咁勁

我係乞衣
拎錢扔我ok?

江原goal 2.5b cashed

佢吸飛的 無可能會贏

me is乞衣

仲有cancer

派我pls

求你唔好出水
請我食下buffet ok?

維他奶紅 西鑽gel

我係乞衣2號

3:1都有得輸?

角球唔派點玩即場？

3號 here

三賤8.5b易到

松鼠入啊啊啊

紅鑽你刷唔撚刷啊

屌 首爾針

6串1差松屎 其他頂住

咁早就出黎gel

磐田和到派100

幫你慳返

唉屌 唔好啦
4x1 差3賤 水手jump

買左10。5s

3賤落地獄啦

im

打劫應該去邊度 認真

要左櫻花水手要左2.5細

三箭又刷

LOL

林鄭個西

想打劫之後着草

7c

日職買親3賤 都死 痴撚線
但我每次都買

報左驚

三賤

5:4你仲買首爾

屌穩撚到
等收錢

[2/2.5] S

星之力屋企

我義士想着草 無資金

中路

笑左

想點 買角細就係咁刷
其他兩場刷都唔刷

所以要買單雙，入球大細

岩岩先屠完台服仔。。。

三箭快入

Bee唔撚係半2全2啊

696好撚正氣

明日奈lol好廢要我carry

8.5b gel

3賤反杯到派200

696試下比角黎叫下

三箭1-1

天鵝失波未？

超大機會

得啦，繼續打

半大個堆波肯全大未

松屎比多粒派你啦好嗎 差佢一粒就收幾k

三賤快cup啦屌

好

三箭-3c

西鑽-幾

派我幫你叫

又話我。。。

屌松屎針

on9 8c

想問大分點豬

針了

屌你又話贏派我 贏未。。。

水手禁屌12射5中都入唔到
對家仲要1射0中

屌你老母松屎仆街死啦

大波了

推得快到cls

松鼠屌

買左盤

信我 0:0一定 水手吸飛檔

未完場

松屎屌你老母快cup

松屎

Go

係咪有人話松鼠盤準備收錢

Bee快全大

紅鑽2.5大波有無得叫下

dllm 潛水先

3 arrow 10.5B

角大都冇得叫啦 仲大波

松屎反cup啦快撚手 屌

櫻花比多3角

三箭反杯派100

中6仔2奬以上抽2派100k 3奬抽1派5k

水手快入3粒

好 中撚硬

天我

琉球gel得未？

岐阜中出多下bee la

學下696咁正氣啦好心隊仆街水手

歧fu 硫球 快

懷孕了

松屎反cup到真係要派了

Im

西手黎 你諗多咗 無正氣過

How

三箭cup嘅機會係？

叫都冇得叫啊

松鼠屌你老母

日職

西鑽gel 得上盤派錢

三神贏抽一派屎

陣間係咪隻體睇走數?

水手 4:0 派100

三箭入唔到就奶得西。。

3.73991648929173820%

三賤入未啊屌

yes

櫻花 紅鑽刷下角啦

jump

0%

下場啲日本波靜到仆街

松鼠反cup

0-1

星之力跑完步未屌 搵佢唔到

走數死全家

大分呢場00完場收全格 未驚過

6合彩中一個字派1個5k
中兩個字派1個10k
中三個字唔派
中四個字唔派
中五個字唔派
中六個字抽1萬個派100
中埋特別號碼著草

圖後補

集氣比我中番次3獎以上la
波前後針左300k la

1-1櫻花 針

1-1

3賤1:1
水手 3賤比多球

水手 三箭快入

goal 1：1

箭goal

箭！

咁多300k ...cls

搵人整list啦

cup鳩有線果條垃圾啦

3箭

俾12m水手未..

就決定你啦

輸硬

爆炸頭d頭搥係勁d

三箭贏埋 派一個500

垃圾水手有波入未

水手 三箭加油

賭成日贏100

有線條友：咁斬冇啦
（個波入咗）
佢：ARRRRRR 入咗。。。

佢成場gel下盤針住三箭講
抵啦
佢哭喪中

唔洗奶。。。

?

我了 光b

50 一人一半啦

我win 7蚊

水手 三箭嬴派一個200

Playhard去咗邊

water hand入未呀

我要30買個m記得了

松鼠贏波，抽一派我

lmlm

半2全2

佢轉左ac

三箭球証ng派一億

有正氣696唔買揀水手係咩心態

咪撚半2全2咁撚癲好唔好

水手一球都未入,屌你咩

行政拘.....

照lm
易串過六仔

松鼠反cup未

咩名？

派？

仲贏緊半驚西

殘撚忍

Bee 快入多粒啦
差你渣

88

吊你水手快入

屌我了

lm 我了

屌你老母松屎快追和先啦

水手西花快手

臭船

清水同696

70分鐘先換一個人

算啦 即場無入波 跌到

三箭櫻花比多三角

買箭個d 解釋下點解買箭 解釋得好 我派100

水手 0:0 屌你老母咩

手e goal入多球

贏硬

想介賭 講完

講咗3神。。。

全部開9.5大得唔撚得

贏

想買就買

Tg?

下半場唔入波 屌

fail

有無人買仁川

唉100%波

大分gel得

8

關你撚事

波唔（賤） 男人唔買
派我please

依家咪輸

灑鹽

5/10

雞丁想點？

1/10

Jump

買箭定江山...OK?
LM

696大波未

貪佢夠賤

船cup 派$500

唔明 翻去重做

上海申花下盤

屌
想買就買*2

從來唔買韓假 太耐先派

三箭-3C

水手 696 我球 keep住
Bee全大到派100

下一場

水手1-0

10.5b

水手goal!!!!!

水手 三箭快入 求下你地

抵你比人ban

(賤）=箭

咪撚gel大分

水手

asw反底

幾好7/10

水手1:0

松鼠追和ok

3賤cup佢老母臭西

最後會贏

2串1左佢對家

0-2！

3/10

我水手20未

三賤 快撚d cup

6穿1斷神船

比角啦 屌垃圾櫻花

三箭唔好停角啦

天鵝gel

屌中柱

三箭Cup 啦屌

有錢收派$500比我

2-2叫爆

屌 大分咁都頂唔到 追和啦
bee開大啦

屌你老母松屎快啦

on9

3賤贏埋抽1派200

應該9角完西花

話明三賤
係要起碼3次作賤下自己先識醒

利申 買箭

中柱

我神船平手黎

水手是但一邊入兩球啦..

無一隊日本波係無辜

因為三箭球員食完廣島蠔，睪酮素大爆發

ok 咁你追多兩場箭會贏 唔洗我派

琉3-0

全上盤...

696大波
3賤cup

。。 真 買親都輸屌

我船買左兩口ng 水泥針

有咩開心得過買左3箭9.5s

3賤仲唔刷角....

陳蛇好有研究

差 bee 未大

10.5s

日職無一場角大

我了
手足

大鳩gooooooooal

無人買現代？

差首耳
你老母比人cup

天我gel la

696 花 水手 仙台
輸仙台

日乙咁多大

咪反手啦

有無人買水手角球

Goalllllllllllll

我仙台11 la diu

大分 仙台追和派1001 $1000

三箭cup未

松屎追和 櫻花頂住 都派100啦

不如你試下解釋，解釋得好我派你100，你可以派200

竹戈

大唔到

大分快追和

琉球主場都唔買唔好話識賭

山葉追和派200

仙台

唉紅鑽大唔到

救命呀松鼠

日職全c細

最好嘅解釋就係無解釋

松鼠仔可否追和??
4串1差一關

3箭果場就爆

三箭贏未呀

真 6串1都差佢

因為你呢句，角球變得無限大

買左s點輸

一唔買又正氣

8.5細jump

慶南快手追和啦

我加碼 三箭再入多粒 派多100 總共300

但你解釋左無解釋係最好解釋

松屎咁撚樣都比人cup 好地地買fg咪冇事

三箭cup到5個派200

大角輸到跳樓
成班仆街日本仔

屌 咪撚斷松鼠

IQ200 3場輸晒

因為廣島燒同大阪燒比 廣島燒係多人食d 依個其一
其二 三箭 有3枝箭 櫻花係花 依家七月份已經無曬櫻花 即係皇朝沒落 所以會買3注三箭

696x紅鑽頂實

日乙金大未？

U win

Bee 岐阜 快啦

陳蛇派？

係李斯（陳建邦）
不服來辯

買bee大驗腦

算鳩數啦 見到og都知輸撚硬

松鼠我屌你老母啊 快手啦

不辯了 都無人派

任留仲味抽？

松鼠炒單刀 屌你老母

首爾CUP埋啦

松鼠點解排第二

1:1完場好嗎，和和氣氣

刷多2角啦

水手屌多甩啦 得半格有鳩用咩

笑撚左 假到

又想屈我

陳sir派

建邦

松鼠炒單刀on99

紅鑽9.5b派200

屌 又逼害

冇眼睇

松鼠屌你老母咩

屌你老MO松鼠仔

同個龍1on1都可以炒 屌你老母松鼠

松鼠斷腳

bee 入返粒未

松鼠和波啊啊

bee全大

松鼠唔死都冇撚用

櫻花下盤贏半gel咁都食唔到全格

22

唔會

幫你叫下bee

覺得696會嘔返半格

櫻花 9.5B 10.5B玩命

對家入都好

日職全細

三箭-2C

All jumped

主隊日

why

西鑽gel 得

屌松鼠

Bee大到 扮bee ,beebeebeebee 咁叫

三賤
6962.5b

三箭呢！

狂刷角呀！

日職一直在玩命

迫死 🐝

水手cashed

大分快撚啲絕殺啦 唔買就3場都中到啪聲

半格都叫cashed

Bee入多粒
綠茵追和啦

大官絕殺

三賤入多粒

屌水手冰c 冰撚到

bee入啦

松鼠2:2啦好嗎

上呀松屎

松鼠22快屌

三箭cup plz

算啦

三箭快手2:1

再留名

主隊日(三箭例外)

可能cup呢，勿放棄

松鼠和波唔打飛機

三箭上

大分 1:1 ok?

唉 又輸佢呢場

歧阜一球 西花水手刷角

三賤-2c

3賤比多球

快撚D刷角🚩呀！!!!!!!!!

三箭廢撚到西花都和

大分唔刷點追和

ccccc

刷多2角啦屌

松鼠追和

3賤唔贏就落地獄

1001叫我

首爾CUP OK?

係

和波都算 仲要輸撚埋 屌

松鼠追和啊啊啊啊啊

水手 三箭入多粒 最重要三箭

櫻花！

bee 主場面子球都無？

日乙係咪尾經完撚佐場 松鼠綠菌BEE

松鼠屌你老母啊

agger

松鼠已死

三箭！

紅格都唔入 臭老鼠

三箭-2c

三箭cup到派箭叫

三箭杯到派100。

西花絕殺未

老鼠追和唔打飛機

無場角大

西花goalllllllll

24

bee 假撚過閪

咁都冇得派 日乙開唔到全部大

三箭快

垃圾船又撚手足

下半場靜撚到

垃圾唔刷角 比多2角啦

老鼠屌你老母

手e cup未

三箭比多球plz

國安goal

日乙 全大 bee差你

垃圾黃峰 5x1斷左 屌你老母

入未？

三箭絕殺未

Bee半2全2屌你老媽

3賤贏埋佢啦

-2角

8.5s頂撚住

屌你老母6串1 死係松鼠手上 含撚啦仆街

9c

是撚但一邊絕殺啦

-1角

三箭9c -1

松鼠有無咁廢

三箭比多兩角我呀屌你老母

bee入波 買波衫

-1

三箭快啲入屌你老母

屌你三箭刷咩阿
8.5s慘死

三箭10咗

10

3箭10c

10!

10c

10c都無人派？

做乜撚野呀

10.5b差一

櫻花送角送到

三箭快入呀

屌咩 8.5s得一場角細都要爆

維他奶求你入啦

bee big咗

角球絕殺啦三箭

Bee 大波

bee 1:2

Bee1:2

仁川讓和Gelllllll

松師

Bee!

水手全格未

比多粒角

日乙全大無人派？講唔通

日乙全半大全大

屌 綠茵3:3 我出街執狗屎食

3賤我屌你老母

叫左成場先大到

西花大波是夢？

好波呀

Bee垃圾

西花絕殺

FEEL到西花絕殺

11c

真係無人派

10.5b?

10.5s都爆

比多一角呀屌你老母 10角撚狗

goal

玩完輸哂

有人派100

三箭 10.5b cashed

三箭比多球我啊

綠茵入啦

頭先唔係有個話全部大哂派咩

上個po

比撚左喇

水手ng

爽10.5b都中...

[
派比最快留tg果個

好感動10.5b都開到

696無大波

全大都無人派 講唔通

12c ok?

松鼠絕殺呀

綠茵3:3我戒賭

西花屌你爆我10.5

三賤補多幾分鐘

3賤落地獄

3賤入未

正話叫派
下一秒大分秒針
我都想派又派唔到

準備

快到

三箭cashed

3:3我自殺死

松鼠綠菌兩場都比人cup

12ccc

屌on9最後幾分鐘爆哂

唔係唔想派
係3賤廢

三箭畀多球

12C

。。。

屌咩 4串5 輸仙台